{"translation-revision-date":"2025-02-19 19:11:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Toggle to disable opening the Mini-Cart drawer when clicking the cart icon, and instead navigate to the checkout page.":["Veksle for \u00e5 sl\u00e5 av \u00e5pning av minihandlekurv-skuffen n\u00e5r du klikker p\u00e5 handlevognikonet, og i stedet navigere til kassen."],"Navigate to checkout when clicking the Mini-Cart, instead of opening the drawer.":["Naviger til kassen n\u00e5r du trykker p\u00e5 minihandlekurven, i stedet for \u00e5 \u00e5pne skuffen."],"The editor does not display the real count value, but a placeholder to indicate how it will look on the front-end.":["Redigeringsverkt\u00f8yet viser ikke den virkelige tellerverdien, men en plassholder for \u00e5 indikere hvordan den vil se ut p\u00e5 brukersiden."],"Only if cart has items":["Bare hvis handlekurven inneholder produkter"],"Always (even if empty)":["Alltid (selv om den er tom)"],"Show Cart Item Count:":["Vis antall produkter i handlekurven:"],"Product Count":["Produktantall"],"Cart Icon":["Handlekurv ikon"],"Icon":["Ikon"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Veksle for \u00e5 \u00e5pne skuffen for minihandlekurv n\u00e5r en kunde legger til et produkt i handlekurven."],"Open drawer when adding":["\u00c5pne skuffen n\u00e5r du legger til"],"Behavior":["Atferd"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Rediger mal for minihandlekurv-skuffen"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["N\u00e5r skuffen for minihandlekurv \u00e5pnes f\u00e5r kundene rask tilgang til sine valgte produkter og kassen."],"Cart Drawer":["Handlekurv-skuff"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Veksle for \u00e5 vise totalprisen for produktene i handlekurven. Hvis ingen produkter er lagt til, vises ikke prisen."],"Display total price":["Vise totalpris"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Velg hvordan minikurven skal oppf\u00f8re seg p\u00e5 sidene Handlekurv og Kasse. Dette kan p\u00e5virke topptekstoppsettet."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minikurv i handlekurven og betalingssidene"],"Hide":["Skjul"],"Display":["Visning"],"Never":["Aldri"],"Price":["Pris"],"Remove":["Fjern"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}