{"translation-revision-date":"2025-02-19 19:11:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Sale end date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsslutt (valgfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsstart (valgfritt)"],"To":["Til"],"From":["Fra"],"Schedule sale":["Planlegg salg"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Sluttdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re etter startdatoen."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Startdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re f\u00f8r sluttdatoen."],"Please enter a valid date.":["Du m\u00e5 angi en gyldig dato."]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/blocks\/product-fields\/schedule-sale\/edit.js"}}