{"translation-revision-date":"2025-02-19 19:11:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"There are a total of %d color palettes":["Det finnes totalt %d fargepaletter"],"Color palettes":["Fargepaletter"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Beklager, du har ikke tillatelse til \u00e5 oppdatere temaet."],"Finish customizing":["Fullf\u00f8r tilpasningen"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Velg det skriftparet som passer best til merkevaren din. Den st\u00f8rste skriften brukes til overskrifter, mens den minste brukes til innhold. Du kan n\u00e5r som helst endre skrifttype i redigeringsverkt\u00f8yet."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["AI har valgt en skrifttypekombinasjon som best passer for virksomheten. Hvis du vil endre dem, kan du n\u00e5 velge et nytt alternativ nedenfor, eller senere i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Velg den fargepaletten som passer best til merkevaren deres. Vil du endre den? Opprett deres egen fargepalett nedenfor, eller oppdater den senere i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Basert p\u00e5 informasjonen du delte, anbefaler AI-verkt\u00f8yet at du bruker denne fargepaletten. Vil du endre den? Du kan velge eller legge til nye farger nedenfor, eller oppdatere dem senere i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Add patterns":["Legg til m\u00f8nstre"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Flere m\u00f8nstre er tilgjengelige fra biblioteket p\u00e5  WooCommerce.com. Butikken kan kobles til for \u00e5 f\u00e5 tilgang til hele biblioteket, i tillegg til \u00e5 f\u00e5 mer relevant innhold og en skreddersydd butikkoppsettopplevelse. Ved \u00e5 koble til aktiveres {{link}} brukssporing {{\/link}}, som n\u00e5r som helst kan velge bort via innstillingene i WooCommerce."],"Access more patterns":["F\u00e5 tilgang til flere m\u00f8nstre"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Opprett en engasjerende forsideside ved \u00e5 legge til og kombinere ulike m\u00f8nstre og oppsett. Du kan senere fortsette \u00e5 tilpasse siden, inkludert innholdet, via redigeringsverkt\u00f8yet."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Dessverre forhindrer et teknisk problem at flere m\u00f8nstre kan vises. <FetchPatterns>Fors\u00f8k igjen<\/FetchPatterns> senere."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["Bygg merkevaren din ved \u00e5 skape en minneverdig logo ved hjelp av {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Flere skrifttyper er tilgjengelige! Velg \u00e5 koble til butikken for \u00e5 f\u00e5 tilgang til hele skriftbiblioteket, pluss f\u00e5 mer relevant innhold og en skreddersydd butikkoppsettopplevelse. Tilkobling vil aktivere {{link}}brukssporing{{\/link}}, som du kan velge bort n\u00e5r som helst via WooCommerce-innstillingene."],"Access more fonts":["F\u00e5 tilgang til flere skrifttyper"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Legg til ett eller flere av v\u00e5re forsidem\u00f8nstre for \u00e5 skape en side som \u00f8nsker kundene velkommen."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Markedsf\u00f8r de sosiale kanalene deres og gi kundene en m\u00e5te til \u00e5 se de nyeste produktene og nyhetene."],"Social media":["Sosiale medier"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Oppmuntre til salg ved \u00e5 dele positive tilbakemeldinger fra forn\u00f8yde kunder."],"Share information on any services that your business can provide.":["Del informasjon om eventuelle tjenester som virksomheten kan tilby."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Vis kundene hva som er spesielt med virksomheten."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Sett s\u00f8kelys p\u00e5 ett eller flere av produktene eller produktkategoriene."],"Featured selling":["Utvalgt salg"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Design en butikk som gjenspeiler merkevaren og virksomheten din. Tilpass det aktive temaet ditt, velg et profesjonelt designet tema, eller skap et nytt utseende ved hjelp av butikkdesigneren v\u00e5r."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["HAR DU IKKE EN LOGO ENN\u00c5?"],"Want more patterns?":["Vil du ha flere m\u00f8nstre?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Vi opplever dessverre noen tekniske problemer, kom tilbake senere for \u00e5 f\u00e5 tilgang til flere m\u00f8nstre."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Meld deg p\u00e5 <OptInModal>brukssporing<\/OptInModal> for \u00e5 f\u00e5 tilgang til flere m\u00f8nstre."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Det ser ut til at vi ikke finner nettverket ditt. Sjekk internettforbindelsen din og oppdater siden."],"Shuffle":["Bland"],"Services":["Tjenester"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["\u00d8nsk kundene velkommen til butikken deres med et av v\u00e5re introduksjonsm\u00f8nstre."],"Intro":["Introduksjon"],"You can edit your content later in the Editor":["Du kan redigere innholdet senere i redigeringsverkt\u00f8yet"],"Browse themes":["Bla gjennom temaer"],"Choose a professionally designed theme":["Velg et profesjonelt utformet tema"],"Use the store designer":["Bruk butikkdesigneren"],"Design your own theme":["Design ditt eget tema"],"Design or choose a new theme":["Design eller velg et nytt tema"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Gratulerer! Du har fullf\u00f8rt designet av butikken din. N\u00e5 kan du g\u00e5 tilbake til startskjermen for \u00e5 fullf\u00f8re butikkoppsettet og begynne \u00e5 selge."],"Go to Products":["G\u00e5 til Produkter"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Begynn \u00e5 fylle opp de virtuelle hyllene dine ved \u00e5 legge til eller importere produkter, eller redigere vareeksemplene."],"What's next?":["Hva blir det neste?"],"View store":["Se butikk"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Vi gratulerer! Du har designet butikken din p\u00e5 en vellykket m\u00e5te. Ta en titt p\u00e5 det du har gjort f\u00f8r du fortsetter \u00e5 konfigurere butikken."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Velg en sidebunn fra alternativene nedenfor. Sidebunnen inneholder nettstedets sekund\u00e6re navigasjon og legges til p\u00e5 hver side. Du kan fortsette \u00e5 tilpasse denne via redigeringsverkt\u00f8yet senere."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Lag en engasjerende hjemmeside ved \u00e5 velge et av v\u00e5re forh\u00e5ndsutformede oppsett. Du kan fortsette \u00e5 tilpasse denne siden, inkludert innholdet, senere via redigeringsverkt\u00f8yet."],"Choose your homepage":["Velg din hjemmeside"],"Opt in":["Meld deg p\u00e5"],"Want more font pairings?":["Vil du ha flere skriftkombinasjoner?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Oppgrader til den <WordPressLink>nyeste versjonen av WordPress<\/WordPressLink> for \u00e5 f\u00e5 tilgang til flere skrifter."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Meld deg p\u00e5 <OptInModal>sporing av bruk<\/OptInModal> for \u00e5 f\u00e5 tilgang til flere skrifter."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Oppgrader til den <WordPressLink>nyeste versjonen av WordPress<\/WordPressLink>, og <OptInModal>meld deg p\u00e5 brukssporing<\/OptInModal> for \u00e5 f\u00e5 tilgang til flere skrifter."],"Add your products":["Legg til produktene dine"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Oops! Vi st\u00f8tte p\u00e5 et problem mens vi satt opp grunnlaget. {{anchor}}Du kan pr\u00f8ve igjen{{\/anchor}}, eller start med et tema."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Du er velkommen til \u00e5 si hva du mener her. Alle forslag, tilbakemeldinger og kommentarer om \"Design ditt eget tema\"-opplevelsen er velkomne."],"I wanted to design my own theme.":["Jeg \u00f8nsket \u00e5 designe mitt eget tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Hva motiverte deg til \u00e5 velge alternativet \"Design ditt eget tema\"?"],"Choose your footer":["Velg deres sidebunn"],"Design your homepage":["Utform hjemsiden deres"],"Choose your header":["Velg deres sidetopp"],"Choose fonts":["Velg skrifttyper"],"Choose your color palette":["Velg deres fargepalett"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Opprett en butikk som gjenspeiler merkevaren og virksomheten deres. Velg ett av v\u00e5re profesjonelt designede temaer \u00e5 tilpasse, eller opprett deres eget ved hjelp av KI"],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Ta en rask rundtur for \u00e5 se hva som er mulig."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Men ikke la det stoppe deg! Begynn \u00e5 tilpasse butikkens utseende ved \u00e5 legge til logoen din og velge farger og layout. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Begynn \u00e5 utforme butikken din ved \u00e5 legge til logoen din, endre fargevalg og velge oppsett. Ta en rask rundtur for \u00e5 se hva som er mulig."],"Discover what's possible with the store designer":["Oppdag hva som er mulig med butikkdesigneren"],"Setting up the foundations":["Etablering av fundamentet"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["AI-verkt\u00f8yet v\u00e5rt hadde noen problemer med \u00e5 generere innholdet ditt."],"Welcome to your store!":["Velkommen til butikken din!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Du er velkommen til \u00e5 si hva du mener her. Alle forslag, tilbakemeldinger og kommentarer om den AI-genererte butikkopplevelsen er velkomne."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Fant du noe som var forvirrende, irrelevant eller lite nyttig?"],"Other.":["Andre."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["Jeg fant ikke et tema som passet for mine behov."],"I didn't like any of the available themes.":["Jeg likte ingen av de tilgjengelige temaene."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Jeg ville se hvordan AI kunne hjelpe meg med \u00e5 effektivisere prosessen."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Hva motiverte deg til \u00e5 velge alternativet \"Design med AI\"?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["P\u00e5 en skala fra 1 = vanskelig til 5 = sv\u00e6rt enkelt, hvordan vil du vurdere totalopplevelsen?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["M\u00e5let v\u00e5rt er \u00e5 s\u00f8rge for at du har alle de riktige verkt\u00f8yene for \u00e5 tilpasse butikken din. Vi vil gjerne vite om vi har truffet blink og hvordan vi kan forbedre oss."],"Continue designing":["Fortsett \u00e5 designe"],"Exit and lose changes":["Avslutte og miste endringer"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Du mister alle endringer du har gjort i butikkens design, og m\u00e5 starte prosessen p\u00e5 nytt."],"Are you sure you want to exit?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil avslutte?"],"Generating content":["Generere innhold"],"Editor canvas":["Redakt\u00f8rens lerret"],"Please try again":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Oops! Det oppstod et problem da vi genererte butikken din. <retryButton\/>"],"Active theme":["Aktivt tema"],"Back to Home":["Tilbake til Hjem"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["G\u00e5 tilbake til startskjermbildet for \u00e5 fullf\u00f8re butikkoppsettet og begynne \u00e5 selge"],"Go to the Editor":["G\u00e5 til redakt\u00f8ren"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["G\u00e5 til redigeringsprogrammet for \u00e5 endre bilder og tekst, legge til flere sider og gj\u00f8re ytterligere tilpasninger."],"Fine-tune your design":["Finjustere designet"],"Your store looks great!":["Butikken din ser flott ut!"],"Browse all themes":["Bla gjennom alle temaer"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Eller velg et profesjonelt designet tema som du kan tilpasse og lage ditt eget."],"Customize your store":["Tilpass butikken din"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Tilpass butikkens stil og layout slik at den passer til varemerket ditt! Legg til logoen din, endre skrifttype og farger, og pr\u00f8v ulike sidelayouter. Du kan redigere tekst og bilder senere via redigeringsprogrammet."],"Make your store your own":["Gj\u00f8r butikken din til din egen"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Eventuelle endringer du gj\u00f8r i layout og stil, vises her i sanntid - perfekt for \u00e5 teste ulike utseender f\u00f8r du g\u00e5r live. Du kan ogs\u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 dette omr\u00e5det for \u00e5 sjekke hvordan butikken ser ut p\u00e5 mobil."],"View your changes in real time":["Se endringene dine i sanntid"],"Welcome to your AI-generated store!":["Velkommen til din AI-genererte butikk!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Her kan du begynne \u00e5 tilpasse butikkens utseende, blant annet ved \u00e5 legge til logoen din og endre farger og layout. Ta en rask rundtur for \u00e5 se hva som er mulig."],"Take a tour":["Ta en omvisning"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet. Hold nede shift for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen i st\u00f8rre trinn."],"Saving failed.":["Lagring mislyktes."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["S\u00f8rg for at butikken gjenspeiler merkevaren ved \u00e5 legge til logoen deres. Det beste resultatet f\u00e5r du ved \u00e5 laste opp en SVG- eller PNG-fil som er minst 300 piksler bred."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Nettstedsikoner er det du ser i nettleserfaner, bokmerkelinjer og i WordPress-mobilappene."],"Use as site icon":["Brukes som nettstedsikon"],"Link logo to homepage":["Lenke logoen til hjemmesiden"],"Image width":["Bildebredde"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Velg en ny bunntekst blant alternativene nedenfor. Bunnteksten inneholder nettstedets sekund\u00e6rnavigasjon og legges til p\u00e5 hver side. Du kan fortsette \u00e5 tilpasse denne via redigeringsverkt\u00f8yet."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Basert p\u00e5 de mest vellykkede butikkene i din bransje og p\u00e5 ditt sted har v\u00e5rt KI-verkt\u00f8y anbefalt denne malen for din bedrift. Foretrekker du et annen oppsett? Velg blant malene nedenfor n\u00e5, eller senere via redigeringsvert\u00f8yet."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Velg en ny sidetopp blant alternativene nedenfor. Sidetoppen inneholder nettstedets navigasjon og vil bli lagt til p\u00e5 alle sider. Du kan fortsette \u00e5 tilpasse dette via redigeringsvert\u00f8yet."],"Change your font":["Endre skrifttype"],"or create your own":["eller opprett din egen"],"Change your footer":["Endre bunnteksten"],"Change your homepage":["Endre hjemmesiden din"],"Change your header":["Endre toppteksten"],"Change fonts":["Endre skrifttyper"],"Change the color palette":["Endre fargepaletten"],"Add your logo":["Legg til din logo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Bruk v\u00e5re stil- og oppsettsverkt\u00f8y til \u00e5 tilpasse butikkens utforming. Innhold og bilder kan legges til eller endres senere via redigeringsverkt\u00f8yet."],"Let's get creative":["La oss v\u00e6re kreative"],"Which writing style do you prefer?":["Hvilken skrivestil foretrekker du?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direkte, men respektfull, seri\u00f8s og profesjonell."],"Formal":["Formell"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Saklig tone med uformelle uttrykk og uten slang."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Avslappet og vennlig, som en samtale med en venn."],"Informal":["Uformell"],"How would you like your store to look?":["Hvordan vil du at butikken din skal se ut?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Levende med i\u00f8ynefallende farger og bilder."],"Bold":["Fet"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegant og tidl\u00f8s med et nostalgisk preg."],"Classic":["Klassisk"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Rene linjer, n\u00f8ytrale farger, elegant og moderne."],"Contemporary":["Moderne"],"Who your target audience is":["Hvem m\u00e5lgruppen din er"],"What makes your business unique":["Hva som gj\u00f8r virksomheten din unik"],"How many products you plan on displaying":["Hvor mange produkter du planlegger \u00e5 vise frem"],"What you want to sell":["Hva du \u00f8nsker \u00e5 selge"],"Try to include:":["Pr\u00f8v \u00e5 inkludere:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Jo flere detaljer du oppgir, desto bedre jobb kan AI-en v\u00e5r gj\u00f8re!"],"Tell us a bit more about your business":["Fortell oss litt mer om virksomheten din"],"Applying the finishing touches":["Legge siste h\u00e5nd p\u00e5 verket"],"Assembling your AI-optimized store":["Sette sammen din AI-optimaliserte butikk"],"Designing the best look for your business":["Designe det beste utseendet for virksomheten din"],"Comparing the top performing stores":["Sammenligning av butikkene med best resultater"],"Analyzing your responses":["Analysere svarene dine"],"Opening the doors":["\u00c5pne d\u00f8rene"],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Turning on the lights":["Sl\u00e5 p\u00e5 lysene"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Takk for tilbakemeldingen. Vi skal bruke det godt!"],"Replace":["Erstatt"],"Continue setting up your store":["Fortsett \u00e5 sette opp butikken din"],"Options":["Valg"],"Send":["Send"],"Neutral":["N\u00f8ytral"],"Back":["TIlbake"],"Navigation":["Navigasjon"],"Style":["Stil"],"Paid":["Betalt"],"Share feedback":["Del tilbakemelding"],"Skip":["Hopp over"],"About":["Om"],"Layout":["Utforming"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Forrige"],"Close":["Lukk"],"Continue":["Fortsette"],"Cancel":["Avbryt"],"Default":["Standard"],"Reviews":["Omtaler"],"Delete":["Slett"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}