{"translation-revision-date":"2025-02-19 19:11:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Please enabled Gutenberg for this feature":["Gutenberg m\u00e5 aktiveres for denne funksjonen"],"There was an error trying to create the attribute term \"%s\".":["Det oppstod en feil under opprettelsen av attributtuttbegrepet \"%s\"."],"View identifier field":["Vis identifikatorfelt"],"View SKU field":["Vis produktnummerfelt"],"Add at least one attribute and one value. Press Enter to select.":["Legg til minst ett attributt og \u00e9n verdi. Trykk p\u00e5 Enter for \u00e5 velge."],"(no product name)":["(ingen produktnavn)"],"View error":["Se feil"],"An unexpected error occurred in this tab. Make sure any unsaved changes are saved and then try reloading the page to see if the error recurs.":["Det oppstod en uventet feil i denne fanen. S\u00f8rg for at eventuelle endringer er lagret, og fors\u00f8k deretter \u00e5 laste siden p\u00e5 nytt for \u00e5 se om feilen gjentar seg."],"Invalid or duplicated GTIN, UPC, EAN or ISBN.":["Ugyldig eller duplisert GTIN, UPC, EAN eller ISBN."],"Loading image":["Laster inn bilde"],"Variation pricing form":["Skjema for variantprising"],"Per your <Link>store settings<\/Link>, inventory management is <strong>disabled<\/strong>.":["I henhold til <Link>butikkinnstillingene<\/Link> er lagerstyring <strong>sl\u00e5tt av<\/strong>."],"Variation stock status form":["Skjema for variantlagerstatus"],"1000 pixels wide or larger":["1000 piksler bred eller st\u00f8rre"],"Generate":["Generer"],"Set a custom slug or generate it by clicking the button.":["Angi en egendefinert identifikator eller generer den ved \u00e5 trykke p\u00e5 knappen."],"Product name is required.":["Produktnavn er p\u00e5krevd."],"Add an image which displays the unique characteristics of this variation.":["Legg til et bilde som viser de unike egenskapene til denne varianten."],"Error uploading image:%1$s%2$s":["Feil ved opplasting av bilde:%1$s%2$s"],"Error linking file:%1$s%2$s":["Feil ved lenking av fil:%1$s%2$s"],"Error uploading file:%1$s%2$s":["Feil ved opplasting av fil:%1$s%2$s"],"Decrease regular price":["Reduser ordin\u00e6r pris"],"Increase regular price":["\u00d8k ordin\u00e6r pris"],"Set regular price":["Angi ordin\u00e6r pris"],"No attributes yet. Type to create.":["Ingen attributter enn\u00e5. Type som skal opprettes."],"Select an attribute or type to create.":["Velg et attributt eller en type som skal opprettes."],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern feste fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk plugin"],"For best results, offer a variety of product images, like close-up details, lifestyle scenes, and color variations.":["Det beste resultatet oppn\u00e5r du ved \u00e5 tilby en rekke ulike produktbilder, for eksempel n\u00e6rbilder, livsstilsscener og fargevariasjoner."],"Add image":["Legg til bilde"],"The name must be unique.":["Navnet m\u00e5 v\u00e6re unikt."],"Save your changes.":["Lagre endringene dine."],"Product successfully duplicated":["Produktet er vellykket kopiert"],"Available stock":["Tilgjengelig lager"],"Track inventory":["Spor lagerbeholdningen"],"Custom field":["Egendefinert felt"],"Remove custom field":["Fjern egendefinert felt"],"Add custom fields":["Legg til egendefinerte felter"],"The value is required.":["Verdien er p\u00e5krevd."],"The name is required.":["Navnet er p\u00e5krevd."],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["Navnet kan ikke begynne med understrekingstegnet (_)."],"Close panel":["Lukk panel"],"product address":["produktadresse"],"What\u2019s next?":["Hva blir det neste?"],"<productURL \/> is now live.":["<productURL \/> er n\u00e5 plublisert."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["<productURL \/> er n\u00e5 planlagt. Den vil publisert %s"],"Product successfully deleted":["Produktet er slettet"],"Schedule publish":["Planlegg publisering"],"Edit schedule":["Rediger tidsplan"],"Publish now":["Publis\u00e8r n\u00e5"],"Product scheduled for %s.":["Produkt planlagt for %s."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Bestem n\u00e5r dette produktet skal bli synlig for kundene."],"Schedule product":["Planlegg produkt"],"Clear filters":["T\u00f8m filter"],"No variations were found":["Ingen varianter ble funnet"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Your product will be published at the specified date and time.":["Produktet vil bli publisert p\u00e5 angitt dato og klokkeslett."],"Are you ready to schedule this product?":["Er du klar til \u00e5 planlegge dette produktet?"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Dobbeltsjekk innstillingene dine f\u00f8r du deler dette produktet med kunder."],"Are you ready to publish this product?":["Er du klar til \u00e5 publisere dette produktet?"],"Publish:":["Publiser:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["j. M. %s"],"Tomorrow at %s":["I morgen kl %s"],"Today at %s":["I dag kl %s"],"Immediately":["Umiddelbart"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["j. M. Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Kontroller hvordan dette produktet vises for kunder og andre nettstedbrukere."],"Password protected":["Passordbeskyttet"],"Visibility: ":["Synlighet: "],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["Selg deres produkter i forskjellige varianter, som st\u00f8rrelse og farge."],"Sizes":["St\u00f8rrelser"],"Colors":["Farger"],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["Versjonen av Gutenberg-utvidelsen som er installert for\u00e5rsaker en krasj i fullversjon redigeringsverkt\u00f8y. Du g\u00e5r videre p\u00e5 eget ansvar og kan oppleve flere krasj."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["Versjonen av Gutenberg-utvidelsen som er installert for\u00e5rsaker en krasj i fullversjon redigeringsverkt\u00f8y. For \u00e5 forhindre dette har fullversjon redigeringsverkt\u00f8y blitt sl\u00e5tt av."],"Property attribute is required.":["Egenskapsattributt er p\u00e5krevd."],"Change product type":["Endre produkttype"],"More options":["Flere alternativer"],"See product page":["Se produktsiden"],"Loading linked products":["Laster lenkede produkter"],"Decrement":["Reduksjon"],"Increment":["\u00d8kende"],"Change":["Endre"],"Product type changed.":["Produkttypen ble endret."],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Du kommer til det klassiske redigeringsskjermbildet som ikke er optimalisert for handel, men som tilbyr avansert funksjonalitet og st\u00f8tter alle utvidelser."],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Denne produkttypen st\u00f8ttes ikke av den oppdaterte produktredigeringsopplevelsen enn\u00e5."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Dette er en <ProductTemplate \/>."],"Unmark as featured":["Fjern merking som utvalgt"],"Mark as featured":["Merk som omtalt"],"Choose products for me":["Velg produkter for meg"],"Unselect variation":["Opphev valg av variasjon"],"Sortable handler":["Sorterbar h\u00e5ndterer"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Trykk og dra for \u00e5 endre rekkef\u00f8lgen p\u00e5 produktsiden."],"Reorder products in this group":["Omorganiser produkter i denne gruppen"],"Search for products":["S\u00f8k produkter"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Legg til og administrer produkter i denne gruppen slik at kundene kan kj\u00f8pe alle p\u00e5 \u00e9n gang."],"Add products to this group":["Legg til produkter i denne gruppen"],"Remove product":["Fjern produkt"],"Preview the product":["Forh\u00e5ndsvisning av produktet"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Tips: Grupper sammen varer som har en klar sammenheng eller som utfyller hverandre godt, f.eks. klespakker, kamerapakker eller sett med hudpleieprodukter."],"Reorder":["Endre rekkef\u00f8lge"],"Edit in full editor":["Rediger i full editor"],"Full editor":["Full editor"],"Edit Product description":["Rediger produktbeskrivelse"],"Loading variations\u2026":["Laster inn variasjoner\u2026"],"Select all (%d)":["Velg alle (%d)"],"Select page (%d)":["Velg side (%d)"],"%d selected":["%d valgt"],"Failed to delete variation.":["Kunne ikke slette variasjonen."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["\"Any\"-variasjoner st\u00f8ttes ikke lenger fullt ut. Bruk vanlige variasjoner i stedet"],"No options were found for that search":["Ingen alternativer ble funnet for dette s\u00f8ket"],"Search options":["Valg for s\u00f8k"],"We couldn\u2019t load the variations":["Vi kunne ikke laste inn variasjonene"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Er du ny i blokkredigeringsprogrammet? Vil du l\u00e6re mer om hvordan du bruker den? "],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan du bruker blokkeredigeringsverkt\u00f8yet"],"inserter":["innstikker"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokkene som er tilgjengelige for deg, ligger i blokkbiblioteket. Du finner det overalt hvor du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk har sitt eget sett med kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt en blokk."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress-editoren presenteres hvert avsnitt, bilde eller video som en egen \"blokk\" med innhold."],"Welcome to the block editor":["Velkommen til blokkeditoren"],"The maximum value of the field is %d":["Maksimumsverdien for feltet er %d"],"The minimum value of the field is %d":["Minimumsverdien for feltet er %d"],"View helper text":["Vis hjelpetekst"],"%s variations deleted.":["%s variasjoner slettet."],"1 variation %s.":["1 variasjon %s."],"Generate from options":["Generere fra alternativer"],"No variations yet":["Ingen varianter enn\u00e5"],"Set download expiry":["Angi utl\u00f8psdato for nedlasting"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Angi antall dager f\u00f8r nedlastingslenken utl\u00f8per, eller la den st\u00e5 tom"],"Set download limit":["Angi nedlastingsgrense"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["La det st\u00e5 tomt for ubegrenset antall nedlastinger"],"Upload files":["Last opp filer"],"Toggle visibility":["Veksle synlighet"],"Toggle shipping":["Toggle frakt"],"Visible in product details":["Synlig i produktinformasjonen"],"%d variations will be removed":["%d variasjoner vil bli fjernet"],"%d variations will be added":["%d variasjoner vil bli lagt til"],"Manage download limits":["Administrer nedlastingsgrenser"],"days":["dager"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Bestem hvor lenge kundene har tilgang til filene etter at de har kj\u00f8pt produktet. La det st\u00e5 tomt for ubegrenset tilgang."],"Expiry period":["Utl\u00f8psperiode"],"times":["ganger"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Bestem hvor mange ganger kundene kan laste ned filer etter at de har kj\u00f8pt produktet. La det st\u00e5 tomt for ubegrenset antall nedlastinger."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["Utl\u00f8psperioden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik %d"],"Expiry period must be an integer number":["Utl\u00f8psperioden m\u00e5 v\u00e6re et heltall"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["Nedlastingsgrensen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik %d"],"Download limit must be an integer number":["Nedlastingsgrensen m\u00e5 v\u00e6re et heltall"],"Main product":["Hovedprodukt"],"Return to the main product":["G\u00e5 tilbake til hovedproduktet"],"%s is required.":["%s er n\u00f8dvendig."],"Upload":["Last opp"],"Select files from your device":["Velg filer fra enheten"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Choose from uploaded media":["Velg blant opplastede medier"],"Insert URL":["Fyll inn nettadresse"],"Insert from URL":["Fyll inn fra nettadresse"],"Link to a file hosted elsewhere":["Lenke til en fil som ligger et annet sted"],"Insert a valid URL":["Fyll inn en gyldig nettadresse"],"The URL is required":["Nettadresseadressen er p\u00e5krevd"],"Remove file":["Fjern fil"],"Uploading file":["Laster opp fil"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Filtyper som st\u00f8ttes: <Types \/> og mer. <link>Se alle<\/link>"],"Manage limits":["Administrere grenser"],"Some of these files have already been added":["Noen av disse filene er allerede lagt til"],"This file has already been added":["Denne filen er allerede lagt til"],"Delete file":["Slett fil"],"URL copied successfully.":["Nettadressen ble kopiert."],"FILE URL":["FILENS NETTADRESSE"],"FILE NAME":["FILE NAVN"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Kundene dine vil se dette p\u00e5 takkesiden og i e-postbekreftelsen."],"The maximum length of the field is %d":["Maksimal lengde p\u00e5 feltet er %d"],"The minimum length of the field is %d":["Minimumslengden p\u00e5 feltet er %d"],"Invalid value for the field.":["Ugyldig verdi for feltet."],"Value must be less than or equal to %d":["Verdien m\u00e5 v\u00e6re mindre enn eller lik %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["Verdien m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik %d"],"Try again":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Viewing %d-%d of %d items":["Viser %d-%d av %d artikler"],"Failed to save variation.":["Kunne ikke lagre variasjonen."],"Failed to delete variations.":["Kunne ikke slette variasjoner."],"Failed to update variations.":["Kunne ikke oppdatere variasjoner."],"%s variations updated.":["%s variasjoner oppdatert."],"Quick update":["Rask oppdatering"],"Delete variation":["Slett variant"],"Variation Id: %s":["Variant-id: %s"],"Decrease sale price":["Reduser tilbudspris"],"Increase sale price":["\u00d8k tilbudspris"],"Set sale price":["Angi tilbudspris"],"Edit low stock threshold":["Rediger terskel for lav lagerbeholdning"],"Set status to On back order":["Sett status til I restordre"],"Set status to Out of stock":["Sett status til utsolgt"],"Set status to In stock":["Sett status til P\u00e5 lager"],"Toggle \"track quantity\"":["Veksle \"lagerbeholdning\""],"Set weight":["Vekt"],"Set height":["H\u00f8yde"],"Set width":["Bredde"],"Set length":["Lengde"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Kryss av for \u00e5 vise dette alternativet og verdiene i produktinformasjonsdelen p\u00e5 produktsiden."],"Show in product details":["Vis i produktdetaljer"],"Failed to create tag.":["Kunne ikke opprette stikkordet."],"Create tag":["Lag stikkord"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Velg blant eksisterende attributter eller opprett nye for \u00e5 legge til nye varianter av produktet. Du kan endre rekkef\u00f8lgen senere."],"Set prices":["Fastsette priser"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variasjoner har ikke priser. Variasjoner som ikke har priser, vil ikke v\u00e6re synlige for kundene."],"Set variation prices before adding this product.":["Angi variasjonspriser f\u00f8r du legger til dette produktet."],"Failed to create taxonomy":["Kunne ikke opprette taksonomi"],"Search or create tags\u2026":["S\u00f8k eller opprett stikkord\u2026"],"More":["Mer"],"Generating variations\u2026":["Generere variasjoner\u2026"],"Already used in Variations":["Allerede brukt i Variations"],"Delete %(attributeName)s":["Slett %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Allerede brukt i Attributter"],"Failed to create new attribute.":["Kunne ikke opprette nytt attributt."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Egendefinert attributt. Kunder kan ikke filtrere eller s\u00f8ke etter det for \u00e5 finne dette produktet"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Kryss av for at kundene skal kunne s\u00f8ke og filtrere etter dette alternativet i butikken."],"Use as filter":["Brukes som filter"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Kryss av for \u00e5 forh\u00e5ndsvelge f\u00f8rstevalget n\u00e5r kundene g\u00e5r inn p\u00e5 produktsiden."],"Set default value":["Angi standardverdi"],"Attribute term already exists.":["Attributtuttrykket finnes allerede."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Hvis du fortsetter, vil noen varianter av dette produktet bli slettet, og kundene vil ikke lenger kunne kj\u00f8pe dem."],"Remove variation option":["Fjern variasjonsalternativet"]," and ":[" og "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Innkj\u00f8pere kan ikke s\u00f8ke eller filtrere etter <attributeNames \/> for \u00e5 finne variasjonene. Vurder \u00e5 legge dem til igjen som <globalAttributeLink>globale attributter<\/globalAttributeLink> for \u00e5 gj\u00f8re det enklere \u00e5 finne dem."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Fra n\u00e5 av kan du administrere priser, frakt og lagerbeholdning for hver variant individuelt - akkurat som for alle andre produkter i butikken."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Dette produktet har n\u00e5 varianter"],"Require a password":["Krev et passord"],"Hide from search results":["Skjul fra s\u00f8keresultatene"],"Hide in product catalog":["Skjul i produktkatalogen"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Add variation options":["Legg til variant alternativer"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Takk for tilbakemeldingen - vi skal bruke den godt!"],"What do you think of the new product form?":["Hva synes du om det nye produktskjemaet?"],"Failed to save product.":["Kunne ikke lagre produktet."],"Your email address <optional\/>":["E-postadressen din <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligere tanker <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Hva fikk deg til \u00e5 sl\u00e5 av det nye produktskjemaet?"],"Product form is easy to use":["Produktskjemaet er enkelt \u00e5 bruke"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hvordan er din erfaring med det nye produktskjemaet? <span>Gi<shareButton>tilbakemelding<\/shareButton> eller <turnOffButton>sl\u00e5 det av<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Du m\u00e5 ikke fylle inn mer enn 500 tegn."],"Please enter a valid email address.":["Fyll inn en gyldig e-postadresse."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["I tilfelle du \u00f8nsker \u00e5 delta i videre diskusjoner og fremtidige brukerunders\u00f8kelser."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-postadressen din <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(valgfritt)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["Ytterligere tanker <optional \/>"],"Weight must be greater than zero.":["Vekten m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f8yden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Length must be greater than zero.":["Lengden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Width must be greater than zero.":["Bredden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Sale price must be lower than the regular price.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re lavere enn den ordin\u00e6re prisen."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Tilbudspris m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"Regular price must be greater than the sale price.":["Ordin\u00e6r pris m\u00e5 v\u00e6re h\u00f8yere enn tilbudsprisen."],"Regular price must be greater than or equals to zero.":["Ordin\u00e6r pris m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"This field must be a positive number.":["Dette feltet m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"Edit description":["Rediger beskrivelse"],"Align text justify":["Juster tekst justify"],"Align text right":["Juster teksten til h\u00f8yre"],"Align text center":["Juster tekst i midten"],"Align text left":["Juster tekst til venstre"],"editor button\u0004Left to right":["Fra venstre til h\u00f8yre"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt lagret som utkast."],"Failed to preview product.":["Kunne ikke forh\u00e5ndsvise produktet."],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvisning i ny fane"],"Name <required \/>":["Navn <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Forh\u00e5ndsvisning: <link \/>"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Administrer fraktklasser og priser i <Link>globale innstillinger<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f8yde <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lengde <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredde <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsslutt (valgfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsstart (valgfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(produkdtlagerenhet)"],"Sku <description \/>":["Produktnr. <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["S\u00f8rg for \u00e5 aktivere varsler i <link>butikkinnstillingene.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Send meg en e-post n\u00e5r lagerbeholdningen n\u00e5r"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerinsgverkt\u00f8yets topplinje."],"Footer":["Bunntekst"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Drawer":["Skuff"],"+ %d more":["+ %d til"],"Thanks for trying out the new product form!":["Takk for at du pr\u00f8ver det nye produktskjemaet!"],"Other (describe below)":["Annet (beskriv nedenfor)"],"It's slow, buggy, or broken":["Den er treg, buggy eller \u00f8delagt"],"It's difficult to use":["Den er vanskelig \u00e5 bruke"],"Missing plugins":["Manglende plugins"],"Missing features":["Manglende funksjoner"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Opprett en unik lenke for dette produktet. Bruk enkle, beskrivende ord og tall. Vi erstatter mellomrom med bindestreker (-)."],"Not visible to customers":["Ikke synlig for kundene"],"Add options":["Legg til alternativer"],"Variation":["Variant"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Oppsummer dette produktet i 1-2 korte setninger. Vi viser det \u00f8verst p\u00e5 siden."],"Failed to move product to Trash.":["Kunne ikke flytte produktet til papirkurven."],"Product published.":["Produkt publisert."],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringsskjermen er enkel \u00e5 bruke"],"A shipping class with that slug already exists.":["En fraktklasse med denne identifikatoren finnes allerede."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunne ikke legge til denne fraktklassen. Pr\u00f8v igjen om noen sekunder."],"e.g. Fragile products":["f.eks. skj\u00f8re produkter"],"Summary":["Sammendrag"],"(required)":["(P\u00e5krevd)"],"(optional)":["(valgfri)"],"To":["Til"],"Now":["N\u00e5"],"From":["Fra"],"Schedule sale":["Planlegg salg"],"Values":["Verdier"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan endre attributtets navn i <link>Attributter<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Kundene dine vil se dette p\u00e5 produktsiden"],"+ Add another":["+ Legg til ny"],"Add another attribute":["Legg til et annet attributt"],"Search or create value":["S\u00f8k eller opprett verdi"],"Search or create attribute":["S\u00f8k eller opprett attributt"],"Add attributes":["Legg til attributter"],"Create \"%s\"":["Opprett \"%s\""],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"Identifikatoren\" er den nettadressevennlige versjonen av navnet. Det er vanligvis bare sm\u00e5 bokstaver, og inneholder bare bokstaver, tall og bindestreker."],"Failed to create attribute term.":["Kunne ikke opprette attributt-term."],"The attribute term name is required.":["Navn p\u00e5 attributt-terme er n\u00f8dvendig."],"Create attribute":["Opprett attributt"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Sluttdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re etter startdatoen."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Startdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re f\u00f8r sluttdatoen."],"Please enter a valid date.":["Du m\u00e5 angi en gyldig dato."],"New standard product":["Nytt standrardprodukt"],"Draft":["Utkast"],"Unsaved":["Ikke lagret"],"New shipping class":["Ny fraktklasse"],"The shipping class name is required.":["Navnet p\u00e5 fraktklassen er p\u00e5krevd."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hvordan du og andre butikkadministratorer kan bruke denne fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantall m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"%d (store default)":["%d (butikkstandard)"],"Drop here to remove":["Slipp her for \u00e5 fjerne"],"Remove attribute":["Fjern attributtet"],"Product link":["Produktlenke"],"Failed to update product link.":["Kunne ikke oppdatere produktlenken."],"Product link already existed, updated to ":["Produktlenk eksisterte allerede, oppdatert til "],"Product link successfully updated.":["Produktlenken er oppdatert."],"Edit product link":["Rediger produktlenke"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Fyll inn et produktnavn som er kortere enn 120 tegn."],"This field is required.":["Dette feltet er p\u00e5krevd."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv dette produktet. Hva gj\u00f8r den unik? Hva er dens viktigste funksjoner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkluder dette produktet i en utvalgt seksjon p\u00e5 nettstedet ditt med en widget eller kortkode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Frem dette produktet"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["f.eks. 12 oz kaffekrus"],"Move to trash":["Flytt til papirkurven"],"Publish":["Publiser"],"Saved":["Lagret"],"Switch to draft":["Bytt til utkast"],"Save draft":["Lagre utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produktet er flyttet til papirkurven."],"Failed to update product.":["Kunne ikke oppdatere produktet."],"Product successfully updated.":["Produktet er oppdatert."],"Failed to create product.":["Kunne ikke opprette produktet."],"Failed to publish product.":["Kunne ikke publisere produktet."],"Product successfully created.":["Produktet er opprettet."],"View in store":["Se i butikk"],"Add New Product":["Legg til nytt produkt"],"Value":["Verdi"],"Options":["Valg"],"Got it":["Den er grei"],"Send":["Send"],"Select variation":["Velg variant"],"View Product":["Vis produkt"],"Loading\u2026":["Laster \u2026"],"Are you sure?":["Er du sikker?"],"Update stock":["Oppdater lager"],"Get started":["Kom i gang"],"Skip":["Hopp over"],"Scheduled":["Planlagt"],"Done":["Ferdig"],"On backorder":["I restordre"],"Enable product reviews":["Aktiver omtaler"],"Create":["Opprett"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ugyldig eller duplikat produktnummer."],"Next":["Neste"],"Previous":["Forrige"],"Dismiss":["Fjern"],"Downloads":["Nedlastinger"],"Clear selection":["Nullstill valg"],"Password":["Passord"],"Filter":["Filtrer"],"Any %s":["Enhver %s"],"Attribute":["Attributt"],"New product":["Nytt produkt"],"Add new product":["Legg til nytt produkt"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Add new shipping class":["Legg til ny fraktklasse"],"Hide this message":["Skjul denne meldingen"],"Content":["Innhold"],"Header":["Overskrift"],"Copy":["Kopi"],"Copied!":["Kopiert!"],"Parent":["Forelder"],"Reset":["Tilbakestill"],"Sale price":["Tilbudspris"],"Regular price":["Ordin\u00e6r pris"],"Add new":["Legg til ny"],"Add products":["Legg til produkter"],"Save":["Lagre"],"Download limit":["Nedlastingsgrense"],"Pricing":["Pris"],"Learn more":["Les mer"],"Shipping class":["Fraktklasse"],"No shipping class":["Ingen fraktklasse"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Weight":["Vekt"],"Stock status":["Lagerstatus"],"Unlimited":["Ubegrenset"],"Schedule":["Planlegg"],"Shipping":["Frakt"],"Inventory":["Lager"],"Add":["Legg til"],"Select all":["Velg alle"],"Cancel":["Avbryt"],"Hidden":["Skjult"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Actions":["Handlinger"],"Tags":["Stikkord"],"Price":["Pris"],"Stock":["Lager"],"Product updated.":["Produkt oppdatert."],"Change product type?":["Endre produkttype?"],"Product":["Produkt","Produkter"],"Copy to a new draft":["Kopier til nytt utkast"],"Add attribute":["Legg til attributt"],"Public":["Offentlig"],"Delete":["Slett"],"Edit":["Rediger"],"Update":["Oppdater"],"Slug":["Identifikator"],"Edit attribute":["Rediger attributt"],"Name":["Navn"],"Remove this attribute?":["Fjern dette attributtet?"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Salg sluttdato (\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5-MM-DD format eller la st\u00e5 tomt)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Salg startdato (\u00c5\u00c5\u00c5\u00c5-MM-DD eller la st\u00e5 tom)"],"Choose an image":["Velg et bilde"],"Enter a value (fixed or %)":["Tast inn en verdi (fast eller %)"],"Enter a value":["Tast inn en verdi"],"Description":["Beskrivelse"],"Out of stock":["Utsolgt"],"In stock":["P\u00e5 lager"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}